人生行到呢步，都唔知自己執着d咩

開心就一定唔係
承受太多
以前定而家
你要我笑出黎
真係做唔到
只不過有時睇人仆街先笑得出
去到呢個年紀
太多唔如意
已經唔係做d咩諗d咩解決到
有時見d人做傳銷做代購
做得出成績好開心
但如果俾着我做
我會諗正行撈唔掂先至要下海
但講真
俾我做都做唔黎
到頭來只可以出賣勞力
但唔會覺得係開心錢
甚至錢已經唔令自己開心
只不過人活係世上
就算唔想得到d咩
起碼唔好落後太多
推動自己既往往唔係想令自己變好
只係唔抵得落後人前
妒忌心往往強烈過上進心
可能你會覺得咁諗好無奈好悲觀
但我覺得強顏歡笑仲無奈
與其係出面做垃圾但心裏面有自己
都唔想一條友呃自己好好

每日一篇
人到咗𠵱個年紀...
咁大個人...
人大咗...

屌你老母又人大左

唔妒忌咪得囉
有人行偏搵到錢，好平常姐